我已經死心放棄再拍拖 等到三十歲就同鏡音鈴結婚

有時好悶好傷已經死心，有個得不到既前度。同ex左散左之後，對邊個都唔再有興趣。唔想再搵男朋友，絕望。反正都唔會再中意異性，不妨考慮下同性。隱性基，應該話隱性LES。自細中意既idol明星，全部都係女既。淨係中意睇女團女idol，細個幻想過自己同個靚女同學一齊。不過同性要拍拖既話好難，因為只對靚女個樣有Feel。 但係女既本來就多人爭，但靚既比人爭哂搶手貨。我對男既唔外協，反而會對女仔外表要求高，百貨應百客，走美極。人生規劃，有阿。諗住畢業後做日本社畜，然後做個死宅有一堆動漫同漫畫陪我。就算生活再艱難，至少還有治愈人心的美少女陪我。希望努力搵錢科技進步，然後就可以擁有一個陪我既AI女友。其實日本妹唔溫柔，同性又好難搵到靚既女朋友。到我三十幾歲個陣都可以試下變性，人一世物一世乜都試下。我好唔滿意自己性別，如果有得簡一定做男人。人生不如意事十常八九，但係我連個性別都係我唔想要既。真係霉到仆街，睇黎都會單身到三十歲娶初音。我想娶鏡音鈴多D，新婚生活十分幸福完全是現充。FFFFFF

禮金諗住比幾多

完全係我呢排諗緊嘅嘢

gchi

觀念正確

負皮係俾排版